如果港豬澳橋被吹塌,香港會唔會戒嚴封新聞?

唔報就無得科水

橋塌了? 沒事兒 還有黨呢

會
新聞標題
萬年一遇 超強颱風